用VR玩Biohazard 7 玩到頭暈

玩左十五分鐘又頭暈又想嘔

Pro?

motion sickness撚
我玩左幾分鐘個心跳得好快，以後唔敢再玩

小弟細個玩cso都頭暈

VR唔係個個岩玩

但我玩rush of blood又無咩事

除左頭暈咁驚唔驚先